個感覺好像背叛咗走唔到既巴打絲打

今晚去咗新城市食飯
走果陣突然被狗封咗站
之後我係第一批開返走到既人

但搭車搭到去旺角突然聽到話封返
好像背叛咗大家

人之常情 唔洗內疚

大難臨頭各自飛

對你好失望

其實可能鳥獸散先係最有效率既走佬方法

be water 各有各做

Take care be water